屌你老母 好心啲女人俾錢快手快腳啦

屌你啲女人買野 係都要過完機先慢慢搵個銀包出來
睇醫生到佢 明知要俾錢 仲要再搵下個手袋再搵銀包
屌你老母

女人係咁架啦 明知要比人屌都著咁多杉

女人有邊個唔7

咁啱聽都冇正皮？我俾呀！

屌 班女人atm又唔撚識用 慢撚到

男人屌西都一早袋定個套先啦 仲慢慢搵下邊到有得買咩

不過女人有西喎

啲死閪蠢我唔怪你！屌佢地都唔到排到佢至慢慢摷張咭啦！排隊又唔摷定

不嬲架啦
入閘又頂住
㩒錢又頂住 考牌啦仆街

屌 日日大家樂排隊食早餐
次次都總有條女 排隊就玩電話 輪到佢先睇食咩

日日都排條女後面都唔識醒水早幾分鐘落去

屌7佢啦